求救 - 火焰變色龍唔開口 (有圖討論）

買左幾條火焰變色龍，上網話食生口野
但我餵冰蟲都唔開口食，有無師兄師姐養過

驚佢地餓死

我養緊兩條，冇餵過活餌，唔知佢地食乜，但係成日見佢地係水草泥上durn野嚟食，可能泥內生蟲掛，養半個月大咗成倍